星期二啦

返工撚加油
1999

想問下如何擊退情敵
有咩套路

宜家D女係咪鐘意d loser
見你咁可憐 咪搵你埋單lo
我：咩新鮮蘿蔔皮

其實搭地鐵有咩要注意
假如對面有靚女